做緊廢青，近排有咩美劇好睇？

做緊廢青，近排有咩美劇好睇？

breaking bad

追哂啦

better call saul 可以話係breaking bad既分支,個人覺得仲正過breaking bad

冇其他介紹？

Big bang theory

Brooklyn 99

the good place
rick and morty
end of the fucking world

Mr. Robot

the good place ?

Suits

Dexter

O:-fringe

fringe

monet heist

modern family
himym
south park

911
Brooklyn Nine Nine
His Dark Materials
Silicon Valley
Game of Thrones s1-s6. DO NOT WATCH S7/S8. Just end it at S6.
Money Heist
Rick and Morty

the wire
witcher
the mandalorian?

South Park🙂
我由佢串中國個時先睇
一次過睇左十幾季

等出年一月 Sex Education Season 2